［獵人電郵］今日再有更多電郵公開，指控拜登家族同支共洗黑錢

Here #Hunter #DevinArcher and #JimmyBulger celebrate the sale of American automotive technology with military applications to #CCP

#HARVEST part of the Bohai #CCPHarvest grift for #BidenCrimeFamiily and the broker dealer #RosemontSeneca and anything #Archer and #Bulger brought to table. #MoneyLaundering
Were all these debts disclosed to other investors? #SEC
This loan rolled since 2013!!!!!!
Nothing @FBI ?

THE DOCUMENTS

The #BidenCrimeFamilly is owned by the #CCP and can never achieve power. Remember this loan rolled since 2013. This was how they funded every deal. Nothing @Fbi #SEC?

@CNBC don't ya'll report on fraud?

左膠又要扮睇唔到
Twitter 又要Ban
左媒唔報

唔識字，我登必勝。

等侵 佢攻邊樣先跟機

突然有啲懷疑班農畀人拉係民主黨有人做佢

tui

大概估到

美國人都唔理
佢地係唔鍾意Trump
Biden做咩都會投佢

左膠傳媒護住賣國賊

拜登強姦佢都會照投拜登

睇吓個tag，可能玩膠